係張床玩電話會唔會開電筒?

以前一直無諗過要開因為好似太光
不過近排試下開電筒玩 d乾眼症真係無曬

咁點解唔開燈

點解唔點臘竹